想問下邊間餐廳漁香茄子煲最好味

我係超級鍾意食漁香茄子煲，但食親好多都冇味，我鍾意啲真係有鹹魚香入哂味個啲，有冇推介

黃埔富華

我淨係鐘意個汁同肉碎
有次叫漁香茄子走茄子比人鬧